尼馬vs梅拿，點樣揀

尼馬：
15歐聯冠軍
16奧運金牌

梅拿：
13歐聯冠軍
20歐聯冠軍
14世杯冠軍
10世杯神射手
10世杯最佳新人
14世杯銀靴獎
14世杯銀球獎
20歐洲助攻王
世杯史上入球前十
歐聯入球榜爭兩球史上前十
歐聯助攻榜爭兩球史上前十

尼馬 梅拿

踢法差好遠喎

講能力 尼馬
講獎盃 梅拿
此post已完

梅拿d神級走位唔係實力？

都仲係尼馬

而且無咩爭議

Muller最強綠葉 但基本上佢冇做過核心
隊波核心一直係robbery 之後係利雲

尼馬最勁既扭波只係世界級，梅拿既走位係歷史級，傳射兩個差唔多，未計體能同力量

自己幻想啲咩撚歷史級出嚟就係到9up逼人base on你個幻想黎討論

真係抵你啲低質topic無人覆，望多眼都晒時間

又一次證明鍾意徳國既都係特別on9

真 尼馬全盛果陣係真世三
此post已完

笑死

hi 皇馬迷
benzema 勁啲

有證有據, 兩屆世杯入球最多都唔叫歷史級
大賽次次梅拿靠入波上新聞, 尼馬就靠插水同受傷上新聞

你歷史級on9

你要個走位勁 定全部野頂級可以carry既人

全盛波追人

咁邊個入波多d?

梅拿兩屆世杯入球最多, 歐聯史上排十二(爭兩球前十), 你話邊個多d

原來topic問人點揀，但人地揀尼馬就唔得

冇唔俾人揀, 只係提出觀點與理據
不過捧尼馬既人冇理據之後, 就開始人身攻擊

咁你都有既定答案啦, 問你老母臭閪

睇下有冇人憑理據說服到我

尼馬就淨係寫兩樣
梅拿就水蛇春咁長

樓主弱智？

個list係個人榮譽(唔計國內聯賽),
尼馬有拎過歐洲級世杯級既神射手？金球獎前3？

如果想隊波受歡迎緊係尼馬
但如果想要成績咪梅拿
尼馬典型youtube球王, 一有波上腳就好有娛樂性, 不過實用性<<<娛樂性
梅拿就平實球風, 冇咩驚人動作, 不過就好實用, 係呢幾年老左數據差左d

上年先21次助攻新紀錄

拜仁世界第一啦

利雲梅拿2個都歐聯積累入球前列

利雲現役第3入球數同賓施馬平排

攞梅拿入波多d既賽事計？你係咪弱智

梅拿不嬲都唔係助攻出名
就好似李榮浩老師轉型做rapper咁有d唔對路
記得佢之前有季入球單位數已經比人話退化啦

歐聯入球榜爭兩球史上前十
歐聯助攻榜爭兩球史上前十

此po已完

又一次證明鍾意徳國既都係特別on9

大家咁支持呢個講法，一陣樓主件垃圾又嬲9

本來見垃圾post諗住回完就算，認得樓主名以後當佢on9仔就夠

見咁多人quote又搞到入嚟睇下

兩個都踢過世杯同歐聯，唔拎呢兩個拎咩計

上面仲有人會和應 證明左你係岩

梅拿東亞運入球少過陳七 陳七又贏

呢句真心駁唔撚到

上屆世盃小組包尾出局，就係到J歷史，逼人討論佢啲幻想世界

你老母歷史級都講得出，
無人肯base on 佢啲幻想黎討論，仲要繼續ff只係無人夠佢講，所以個垃圾post先無人回

梅拿呢幾年正選都坐唔穩

同樣道理, 好多人都用國家隊成績攻擊霉西

尼馬啲獎俾樓主食哂？

世界級同歷史級係咩分級方法黎

咁不如你講d理據出嚟，唔拎世杯歐聯計，唔通要計南美自由杯同法甲？

國家隊

Neymar 103場入64
Muller 100場入28

球會

Neymar 363場入228
Muller 409場入144

Neymar>muller

唔通恩沙基勁過細哨咩

有世界杯=最勁

係你無理據多啲囉
當你話法甲低水平唔計
巴塞年代尼馬入幾多波幾多助攻
扭波贏9條街
傳波/視野/打組織贏5條街
射術係力量差啲，技巧唔覺得輸俾梅拿

你淨係拎獎盃，拎某幾個盃賽既數據就話梅拿勁啲

仲好意思話人無理據?

你話尼馬插水王，你以為梅拿好好球品? 唔知以為你拎卡卡黎比

其實都係議事論事
正如有人用朗拿度同高路斯比, 我都係撐朗拿度

攞你阿媽個西出黎計啦 爭兩球都比你當紀錄計去梅拿到
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

所以咪話佢弱撚智

一陣條撚樣又自己作埋晒啲咩林鄭級罰球、鄧狗級仆街呀出嚟，之後又逼你地討論

然後無人理又精神自瀆話無人駁到佢

屌

朗拿度同高路斯比

金球獎前3點解唔係個人榮譽？
幾多人踢十幾廿年冇入過前三

問題係你話尼馬係娛樂性多 點同你議事論事 懷疑你就係睇youtube多

做咩e到d名咁熟口面

尼馬有拎過前3？

先唔講個人榮譽點解會計埋歐聯同世界盃
亦都唔知點解國內比賽又唔計

另外你講得啱呀
尼馬的確係銅球x2 (2015,2017)
另外佢歐聯（2014/15）同自由盃（2012）都做過神射手
前者亦有兩屆助攻王 （2015/16，2016/17）後者仲做過最佳球員（2011）

尼馬點會冇拎過前3 老友

佢d智商簡直係耶穌級

因為梅拿無入過前三咪唔計

梅拿傳送點同尼馬比啊

以事論事，細哨肯定勁過梅拿啦，起碼世杯歐聯都有勁表現，又拎到冠軍

但尼馬歐聯世杯邊場賽事有代表作我都諗唔起

真心，我見你係呢到都已經被人屌到化晒，我都廢事再屌你啦

一句講晒，真心，清你有無去驗過智商？
有就有，無就無啦

開投票post但自己已經有曬答案 仲叫人投乜柒
反正人地講乜你都駁 不如你講撚曬佢啦
係喇梅拿勁d 歷史級走位 入左咁撚多球 又做左幾撚多次神射手咁啊

你諗唔起係你無知姐
唔代表無

明明正正常常討論根本冇人會屌佢
一黎就唔知乜春歷史級世界級 係要逼人揀梅拿
都唔知佢做乜柒

如果你問我鍾意睇尼馬定梅拿, 我緊係答你尼馬
但如果講穩定度, 我咪講梅拿, 事實冇衝突
正如呢十年德國都打緊傳控, 但總有d蛋散話德國打法好機動
正如呢十年英超前列果6,7隊都冇人高挑大棍長傳, 總有d蛋散話英超成日玩長傳
我都係講事實

代表作我剩諗到佢俾人頂腰骨同碌地呢兩幕，歐聯強強對碰就諗唔起

見到歷史級已經覺得on9到震

同意上面有巴打話佢智商係亞洲電視級

屁馬前場全能
左翼 攻中 二前都踢得
而且單兵能力強，可以做核心
set piece勁 速度快 又扭得 不過射術唔算top
有以一己之力搞掂對面成條後防嘅實力
認真踢嗰陣啲迫搶都幾狼死下
不過問題係揀波踢

梅拿偏團隊型綠葉 個人能力冇屁咁出
不過走位好癲 成日跑靚位執雞
而且傳威脅波能力比人嚴重underrated
通常講到傳威脅波都會諗起美斯 kdb先
但其實佢呢方面都至少當世top3
哥狗走咗之後嗰幾年啲人話佢廢到仆街
點知睇返發現佢呢幾季每季都至少10個助攻
不過拜勁嗰陣robbery同利雲搶fo過佢好多
而且佢戰術執行得好好 防守 迫搶都好積極
成日比人話存在感低但拜一冇佢就周身唔聚財

淨係計梅拿有拎過嗰啲

梅拿喺哥狗走左之後的確唔得
係去到Flick呢期先翻生
佢助攻尤其是傳中係真係好得嘅

屁馬入過金球前三
完

講得好！

5:1反cup巴黎
2014世界盃

反而梅拿就真係無乜代表作
淨係諗起世盃拎神射手
仲有比洛賓打

14-15歐聯8強到決賽total 5場
連續五場入波
當中主場對巴黎同作客對拜仁梅開二度
跟住6-1巴黎兩球兩助攻
得唔得

唔講樣？

入過兩次
師兄你柒到仆街
我建議你縮返入老母個閪會好啲

講真如果要開po比較兩條友之前最好做足功課
屌那星條友柒到仆街
尼馬未入過頭三同歐聯冇代表作都講得出

尼馬連續幾年第3喎

想睇樓主開個美斯vs梅拿

個計法極度偏頗都算 連人地2次第3都食鳩埋

歷史級容乜易評，好似美斯咁，扭波近十年冇乜人勁過佢，美斯咪歷史級，派路長傳又係近十年冇乜人勁過佢咪歷史級

可以好似梅拿咁靠走位入波，強強對戰有好表現入波，對上一個要數到十幾年前既恩沙基，咁梅拿走位咪歷史級

踢法唔同
梅拿實用，周身刀但唔夠利
尼馬單打強，有時太上腳但狀態又飄忽

兩位想做世三難d喎

on9仔

兩個打法都唔同，好難比較。
尼馬係可以一個人帶起一隊波既人，梅拿明顯唔係，或者咁講，梅拿無咁既能力帶起一隊波。
但如果一隊波中，已經有一個核心係到，要個輔助既角色，梅拿就好洗好用得多，因為梅拿唔點需要控球權，尼馬就明顯係要上腳先顯示到佢價值所在。
Btw, 唔係話梅拿廢，係大家角色唔同，梅拿全盛時期真係波追人，永遠都係岩既位置出現

其實樓主自己都知鍾意徳國既都係特別on9，佢已經特登set好左話覺得尼馬勁就正評

諗住可以呃下自己話呢啲垃圾post都有人支持

點撚知最後都仲係又負皮又比人篤穿佢弱智

佢嗰排overall係唔多得
戰術一唔啱佢 佢就柒到仆街
而且佢之前射十二碼好屈
但對馬體射失之後就冇點見佢射過

不過傳威脅波呢點冇回塘過都係真嘅
我都係主要講佢傳呢啲波屈機啫

8-2算係佢代表作

原本諗住都認真討論下 點知樓主有晒立場仲要做唔足功課
冇咩事出番去先

牙朗 利雲 走位又咩級？ 宇宙大爆炸級？

箂萬就真係全能到仆街

梅拿踩住美斯拎世界杯
所以梅拿>>>>>美斯
邊個歐聯多啲 入波多啲 同助攻多啲就是但啦

美斯 170
梅拿 186

梅拿>美斯

尼馬同蘇狗利雲爭緊近十年第三叉戟
梅拿？

其實有既定立場好正常
呢啲個人喜好冇咩所謂
本身都諗住認真討論
但冇啦啦又咩歷史級
屁馬冇頭三 冇代表作

但梅拿入波差803球就歷史第一
助攻差762球就歷史第二

咁仲list唔list埋出嚟好？

Btw, 美斯幾撚時有拎過金球獎呀？

冇
淨係喺垃圾桶執過6次波咁解

傳波梅拿其實幾勁，不過都係嗰句周身刀唔夠利

而家d世足又睇單打能力多d
（摩迪拎嗰年真係好彩）

尼馬機會永遠大過梅拿

鬥邊個勁啲就緊係睇個人能力
屌條友拎一個團隊型球員同個核心比

利雲真係勁
但你好撚煩

代表作 基本上尼馬憑呢樣野都係樓主嘅歷史級

其實係人都知樓主會點覆 :

梅拿試過一季入xx球喎，
美斯有試過一季入91球咩？

好多on9都因為尼馬份人閪就無視佢實力

一早都話條撚樣自己虛構左個幻想世界出黎

見到歷史級已經知，反問人尼馬世三個啲已經係多左既佐證

尼馬爭兩名做世一

係

歐聯
thomas muller 123場 47G 22A

neymar 65場 41G 24A

梅拿歐聯助攻榜爭兩球史上前十 - 要講
尼馬歐聯助攻榜史上前七 - 唔講

爭咩啦，大家都係活係美欺同牙朗嘅陰影下
未來應該係忍者龜天下，如果佢keep住進步的話
不過最大可能係去返每年都唔同人拎世足嘅情況
兩雄頂立年代好難再遇

講開代表作

其實呢個閪post都可以算係樓主既代表作

佢平時啲垃圾post根本就無人理
呢個可以由未夠10個reply 開始已經被人屌緊，之後一路摟屌，比人屌到有百鳩幾個reply
都幾撚犀利下

樓主呢次有代表作可以打飛機啦，以後就自己死埋一二邊咪撚再出嚟煩膠啦
想回味個陣咪自己開翻呢個閪post出嚟貼堂囉

其實應該用史詩級

人地叫 羅伯特·萊萬多夫斯基
你點譯到利雲

樓主引用數據方面歷史級

我都識引用

呢張圖又再一次證明左鐘意徳國既都係特別on9
個On9-ness 係去到宇宙大爆炸級

勁就梗係尼馬勁
但身體太脆弱

抽到應曬，李榮浩老師

MSN果2年訓左？
尼馬就咁企係後衛線，個閘同個中堅都唔敢上前
而且佢交幾多靚波比so9 messi

我就算唔講巴塞時期
Neymar喺巴黎打歐聯
2017/18打拜仁 2018/19打利物浦拿玻里
上季鬥多蒙特紅牛
今季打紅牛同曼聯
全部都上佳表現
踢25場20球
講歐聯入球仲多過同期麥巴比

好難拍埋黎比
個人能力就唔洗講一定係尼馬
但梅拿又真係一個好特別既球員
全盛期走位真係唔講得笑

msn年代夠有美斯啦
打成篇廢話....

烏姆迪迪>>>>>丙朗美欺

波係十一個人踢嘅，無論我係球員定領隊都揀梅拿

睇足球講咩數據都哂氣
簡單講 尼馬係可以靠個人能力扭轉戰局
梅拿唔得

個人吸負皮
專登擺投梅拿係負皮
公海啲人見到咁多人投梅拿就入嚟
入到嚟見到樓主咁on9抽佢水, 變相幫佢推po
出番公海無限loop

踢波本來就係圑體運動 c朗美斯歐聯都出左局啦

多謝支持

狀態好嘅梅拿>狀態唔好嘅尼馬

樓主點解唔攞蘇狗同古天奴比
大家都係前利記核心

但c朗入波又真係多過佢

死左果啲可以叫歷史級

反尼馬都攞第二個啦

噉揀閪呀。

個po做乜鳩，位置踢法作用都完全唔一樣比乜鳩

好似拎拿姆同恩尼斯達比咁

拿姆生涯後期同恩尼斯達真係有得比較
因為個位置一樣, 都係中場中

尼馬踢廢隊會一個人carry到，但梅拿唔得

一隊波踢機動性同效率梅拿做串連同入楔會勁過尼馬

尼馬突破同技術都勁過梅拿，但梅拿走位同搶迫都好過尼馬

踢法完全唔同比乜鳩

仲有樓主on9點樣關捧德國on9事，每個人中意唔同風格既足球同埋每隊波都實有on9 fans

梅拿好用好多，體能好，走位強，攻防能力佳！

華夏五千年級

機動打法呢個term用左有冇30年
德國同拜仁轉型左做傳控球隊, 仲要一世同"機動"掛勾
每次聽到睇到我都起曬雞皮

呢兩季拜仁都唔機動？

樓主傻西 唔比人話得就咪開po la

雞動到唔雞動啦
正如前幾年荷蘭足球仲係吹奏緊全能足球
英格蘭仲係講緊長傳高挑大棍
我諗就算過多50年
一講起荷蘭對德國, 唔洗經大腦都要講全能足球對機動打法
一講起英格蘭對巴西, 唔洗經大腦都要講長傳高挑大棍對森巴足球
永遠都岩

踢到咁既效率同高位防守唔係機動係乜春呀雞皮仔

咁尼馬既盤扭都神級添，你真係一項比點都係尼馬勁

我唔理其他足球啲人點誤解佢變化，機動足球就係拜仁今季嘅踢法

無啦啦反個term都痴撚線

盲反黎架喎，尼馬柒野係多，但論歷史上，絕對先過梅拿

我諗就算點改踢法都好
一講德國足球總有你呢類"機動" nazi話機動就係機動
你咪一直攬住呢個term, 冇人阻到你

德國唔再機動我承認，但今季拜仁係咩類型既足球呀雞皮仔？

咁人地而家真係踢機動波呀嗎 你做咩姐？

條撚樣應該唔俾人話啲下遊隊係踢高Q大棍但又其他形容詞講到

不過再講佢又起雞皮架喇

尼馬需要球權表演 梅拿唔需要球權
根本冇可比性 如果兩個踢同一隊會好撚勁

1

樓豬去咗邊

拎世盃黎講有春好講咩
就最近個一次世界盃，徳國咪小組包尾出局囉，你又話唔撚計

秒

梅拿決定隊波上限
尼馬決定隊波下限

笑到仆街

梅拿應該同美朗比喎

呢場咪又係靠箂萬

講得好

準備掉西瓜

拜迷都係啲傻鳩黎

樓豬曲線反梅拿

笑撚死 歷史級走位

尼馬勁到連lingard同rashford同一generation當見到球星咁 所以先笑Rash sunny innit
梅拿？wfc

呢場古天奴先係主角

技術尼馬勁

如果一隊波兩個只可以要一個
揀一千次都係尼馬啦
話梅拿果d都係懶係識波